教育局唔宣報停課又係 777鬥氣 市民難受

次次都係死要面 人人受難

一個人 攪冧 成個香港

賤種

睇下今朝開市跌幾點先

仲開到？

要塞黨鐵啊！

真正權力 唔係佢度

佢連鬥氣既權力都無 雖然叫特首

差唔多connect埋藍絲教畜

傻啦, 一定係佢自把自為

鬥氣特首 + 小氣狗 攪死香港

仲講777，唔該一切怨氣放係中共，一切都係政治命令

條臭閪以為死都唔宣佈停就無事

咁撚弱智學人特首